[有片]有冇人親身見過或者參與過驅魔儀式?

記得以前讀宗教個上堂真係播過驅魔片紀錄卡片(會考要考),
你地覺得真唔真?

在基督裡，我的西門弟兄，奉 主耶穌基督的名趕鬼實錄 (一)

在基督裡，我的西門弟兄，奉 主耶穌基督的名趕鬼實錄 (二)

愈睇愈心寒

驅魔果個人好似香港人黎

邊有可能個個坐低同你慢慢傾呀......

天主神父識驅鬼我信...亦都真係有咁既能力不過唔係個個有...基督教請收皮

利申：見過.經歷過道家佛家驅鬼...

《MJ13》-EP329 - 趕鬼 (Part 1)

上面段片既做法同MJ13呢集介紹既吻合

講驅鬼....外國真係唔夠中國道佛兩家黎....泰國亦都好很勁....講驅鬼基督教真係要行埋一邊

講請鬼.使鬼.應該就矛山多花樣...
講符咒就六壬多d
講神功同保護自身同驅鬼最勁就天然佛家（較低調）

天主教有時搞唔掂都要黎香港紅磡d館請教....
基督教被鬼玩就有...

紅磡咩館請教??
有人捉鬼?

第二條片8:00 開始好撚心寒

推

紅磡好多家既館都有...但係呢d都會宣傳....矛山就係旺角上海街付近既唐樓.....六壬就係上海街廟街付近既唐樓（樓下有招牌）真正識既人唔會好似司徒法正咁高調（司徒法正假架）

想知道更多親身經歷可以睇 香港四大猛鬼屋邨個post我有講！
總次我信天主教既野....信佛係真....基督徒就假，根本就一班痴線佬

第二條片條油咁慘
狂比鬼上身

盲既都知佢流架啦

Link?

【香港四大猛鬼屋邨】網民：呢條邨猛到日頭都撞嘢

可惜香港好多都係盲.....真係有人會搵佢做法事...

點解基督教既係假？
天主教個d又係真?
其實驅鬼同神有無關係?
點解唔同宗教用唔同方法都驅到？
有冇人解釋究竟咩係鬼？

呢個真係要直接問神.....

天主教都沒否定其他宗教既存在...佛都沒否定其他....
但基督教經常否定其他宗教存在...有些教義又極端...

因為天主教神父同我講過...基督教驅鬼係有但能力好弱....神父話佢見過驅鬼能力最強係中國既道佛既派別....其次就泰國....泰國較會使鬼

講多D, 好吸引

因為我自己工作關係有時都會去教堂工作....基本上牧師係沒聽過自己宗教有驅鬼能力或者甚至唔信有鬼！可能地區唔同宗教分支唔同！

反而有d神父有過驅鬼經驗.....咁樣你叫我點相信你以上既片.....加上基督教比人大多數印象差

我以前細個對基督教同天主教好混淆既時候，曾經問過一位天文教徒...究竟咩係天主教同基督教，我好記得佢話：「天主教就好小會主動傳教.通常係你覺得有興趣就埋黎我話你知，而基督教就好主動去傳福音，但係基督教較多分支，有d教義偏激.所以較不被人接受」

呢個就係我對基督教既印象....（我被基督徒傳福音不下於廿次...次次都問到口啞啞）

係真定假 真係得當時人先知 不過我都見過同聽過基督教趕鬼

基督教流？ 點流法

出現了

美利大廈鬧鬼，鬼佬搵咗聖公會同天主教驅鬼但搞唔掂，最後搵咗佛教做法事就搞掂了

lm